日本>韓國，渡邊麻友>朴錯窿

不服來便

G=G

朴初瓏唔係G,麻友係G

𨳒你老母

中坑>A09

Irene>all

性交次數

我00後

啱吖，Irene比金正恩搞左唔知幾多次啦

喂喂喂 彩jer呢

完全唔知邊個朴初瓏
不過google完之後肯定依個朴初瓏係臭雞

係臭雞，唔係G

岩聽

yes

咪又係

麻友係雞

正過咩渡X麻友雞多多聲

支持樓主

假波

麻友g岩岩先屌完
多水唔錯，400蚊底屌

咁問心既話麻友係正D

利申:反麻